Вариант: список строк, длина строки ограничена 256 символами(включая '\0'), список однонаправленный.
Приведение к типу char* выдает строку, размером в сумму реальных всех строк + количество '\n' и '\0'.
Запуск:
	1) make list для компиляции
	2) make clean для удаления обьектных файлов
	3) make run для запуска